俾人帽咗仲做唔做得返朋友？

做得返
做唔返

pish

開呢d有咩意義
你會真係聽咩

自己都心裡有數啦

見身邊有兩個frd都俾人帽咗
但係又做得返frd覺得好神奇
開嚟問下啫

傻妹

好多年後大家放低哂而大家都好了解大家 想做翻朋友既就可能性大啲

利申 被帽 4年定5年後先吹翻水 而家幾fd

你名

邊個搵邊個先？

你係男定女先

絲
frd係男

好侮辱

究竟仲做得返frd係咩心

俾人中出咗仲做唔做得返朋友？

當買個保險